［蕭山教路］點樣連根拔起建制派。乘勝追擊

好有意思

再世韓信

有d辦法係諗得過

本來係唔錯嘅方法
不過畀蕭生講咗 註定就燈到死